{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해울독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間はお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な予約が可能です。 客室内ではWi-Fiが使用でき、駐車は2台可能です。 連休や祝日には2泊以上のみ予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "追加人数は費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間はお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は2台可能です。"
        },
        {
            "question": "連休や祝日には何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "連休や祝日には2泊以上のみ予約可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 611
    }
}